今日機場所感, 有d 提議

大家都係希望俾旅客知香港人訴求, 但係大堂到叫口號, 聲音好散, 真係未必聽到, 不如友善出擊

尤其當航班取消時, 好多旅客都panic, 不知所措, 自己試下主動接觸旅客, 一黎佢地會安心d, 二黎順手解釋下我地做緊乜

今日幫左幾批大陸客, 其中一個明明好嬲, 係路邊大鬧

自己行過去了解下, 原來機場接送果d 垃圾司機, 踢左佢落車先通知話flight cxl, 根本唔知可以點

話陪佢去airline 到問未來安排, 佢話根本行唔到去櫃台

一邊安撫一邊解釋我地全部都好有禮貌 (亦多謝手足讓路)

最後搞清楚真係無機, 再指路叫佢去機場酒店, 同時態度亦明顯軟化, 淨係ee 哦哦話唔係唔可以表達, 只係應該和平d

其他旅客都係千多謝萬多謝, 如果對方反應ok, 再順勢sell 下五大訴求, 好多人都buy

希望有手足一齊做下旅客親善大使

[賽後檢討] 抗爭者進化史

自推#1

同意

pushhhhhh

自推#2

推

自推#3

今日只停離港不停抵港
好多義士嫌玩得唔盡興
其實咁先係奧妙
抵港客就係義士的盾牌
令狗不能放催淚彈開槍
但係因為好多機已經飛緊來不能臨時叫停
尤其是長途機飛到來已經無乜油就更不能隨便改道
聽日813，大家識做！

自推#4

自推#5

仲有, 坐機鐵散水見到有個鬼佬拖住喼迫上車, 臨走時同佢講左句sorry for all inconvenience

佢答唔介意

自推#6

自推#7

721

自推#8

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

大家做返個人，我們真的阻人，要同人say sorry

自推#9